（對付廢老方法）又一城單跌爛電話真係好慘

睇新聞見到個啊姐影人相，成部電話被人拎左去掉爛咗
真係好撚慘

平時有d廢老挑釁千祈唔好咁做
無撚左部電話睇wechat仲肉痛過比人打幾野嫁

佢地肉賤，應該高處扔電話，等佢on99落去執，又可以走人

係囉，唔需要打佢嘅，掉佢電話仲心痛

屌 自己攞黎衰
仲屈鳩手足

下佢自己跌爛喎

滑走左